[心戰分析] 點解警犬會對住無人既街狂放彈?

由上水開始,警犬好多時都係勇武散晒水,成條街都無人果陣就突然開咪警告,之後衝前同放催淚彈。我地好多時都嘲笑黑警見鬼,但根本佢地就係打緊心理戰!!! 當然大家上到前線梗係唔怕, 所以佢地o既心戰目標正正係後面o既和理非!!!

1. 飽和轟炸
二次大戰果陣盟軍o係諾曼第反擊之前, 對柏林進行地毯式轟炸, 不再單以軍事同生產設施為目標, 簡單黎講就係無差別9炸, 目的就係為左打擊首都人民日常生活同士氣, 相信德軍無文宣當中咁好打。警犬9衝同9放催淚彈目的都係一樣, 為要令到不在現場o既人(包括樓上街坊,睇LIVE市民,藍絲甚至淺黃)以為佢地氣勢如虹, 示威者兵敗如山倒, 甚至會扮唔小心射入民居/老人院, 要營造到總之有示威就好亂o既形象!!

2. 切斷支援
呢排大家都見唔少, 明明黑衫走晒, 淨返一班明顯係想睇下有無野幫手o既街坊, 警犬都照射催淚彈!! 除o左班犬好大怨念連班坊都憎, 更重要o既係想提高一般人參與抗爭o既成本, 如果無晒街坊拍片同帶路, 大家要撤退果陣會幾危險?

3. 回憶投射 - 六四陰影
最後一個係最恐怖。85有幾區都出現前線街道突然熄街燈情況, 加埋散晒場先出動o既裝甲車, 你覺得似乜野? 係呀係六四呀!! 當然盲o既都知除非真係出核彈, 如果唔係老解都唔會出場, 但係警犬就係要勾起上一代(30歲以上)對六四o既恐懼, 跟住就會有班人出o黎勸大家唔好畀歷史重演呀, 老共鬥唔過之類。

知己知彼, 明左佢地行為o既目的, 可以想像佢地一定會加強呢類陰招, 所以一定要keep住提醒自己同身邊人唔好中計, 仲要諗下點樣應付。
前線：衝衝子一定要保護街坊, 唔好自己散o左就由得街坊落單
文宣：連儂牆, AIRDROP同民間記者會大數警犬暴行梗係少不了 (熄燈真係好少人講), 仲要諗o下要用返心戰反撃, 例如可唔可以整句口號或者圖, 令到前線警犬自己心入面都唔想/唔敢做屠城兇手?

黎到呢個毛聞, 守住士氣係最緊要, 捱得過呢一段, 我地o既形勢就一片大好!
五大訴求 缺一不可!!!

一睇就知要交數 上頭話要放夠某個彈數

因為過哂期

分析係合理 , 但香港唔啱用 , 呢種心理滲透方法要真係會殺人先有效 , 你睇深水埗街坊 , 完全唔驚 TG , 到真係奶野反而會發嬲 , 因為市民睇死差佬唔會殺人

已解俾 laser射盲左

經

前線蠢,指揮蠢,後面可以有精人? 特別宜家上面對警犬照顧有加,講到明靠晒佢地平亂,宜家我地要面對既已經唔係只係原先果班毅進仔?

剩講第一點
明明果個時候最撚危險就係衝衝子
屌你老母想水衝衝子留起到俾人捉

純粹做黎等官媒有野播
唔洗咁復雜

唔係幾覺佢地會諗到咁深入
而且實際上係失緊民心
我老母睇住直播第一時間問：都冇哂人 仲放催淚彈做乜？

Okok 隨便屌
但我係講緊已經散晒果種情況喎, 果陣得返街坊都照狂射
齊上齊落唔係淨係顧黑衫架o架嘛?

而家唔係要街坊掩護前線離開咩？
前線走哂街坊自然散得

製造恐慌俾CCTVB拍咁先有noise，所以要文宣放片兼笑9佢哋！

其實我覺得過期都要拎出黎用, 就係反映緊佢地要狂轟濫炸
莫講話其實佢地再入貨都有困難?

但宜家最慘就係幾乎次次都有街坊落單中伏o丫嘛
我地會屌何式凝害死人, 我地自己都唔可以犧牲手足?

黑警要亂拉街坊我地都阻止唔到
街坊被捕根本砌唔入佢
但義士被捕就好大機會砌得入
實際上義士唔散 街坊點散呀？

自推

心理戰最有用，一放復活蛋街坊驚到即閃，下次未必咁落樓拍片

要多多同自己既老豆老母做文宣！仲有長輩圖呀唔該

我明你意思
但果日都有一個清潔工人舉高手掩護左前線走就告阻差辦公
而且警犬無性起黎其實一樣可以話街坊有份參與暴動?
我只係覺得要諗諗點樣可以互相保護到大家o者

好有用，唔係個個咁勇，勇完一次可以勇幾多次？屋企人比你勇幾多次？64嘅陰影好大，雖然理智知唔係出老解，唔等於見到無人街熄燈似戒嚴心入面會唔驚

好明顯親近國情跟咗上面招數，毅進仔只係執行者，另有大腦

唔用腦做分析唔防範於未燃，等到30+全縮時咁點？況且依家同老人家打定預防針文宣講定熄燈有咩壞處？無壞處只有好處

應該係美國供應商會派調查員來調查，佢地庫存量同使用方法

唔用腦會贏？永遠都係低估對手嘅人會輸。
777龜縮咁耐，一出黎就講變質挑戰主權，講0扮又發咗兩次功，呢個時候玩係無人街放煙係巧合？

連登仔唔好淨係打飛機話對家失民心

o岩!! 果邊國會斷佢新貨源, 呢邊都要供應商出手證明佢地亂9咁用

你老母唔係住嗰區，你無見到有D區好似北角第二日拉晒閘番晒歸？

不要說勇武
不要說和理非
試著說手足
去除標籤化真正不分化

屌佢係街坊未散就請食彈，講得係街坊唔係黑衫，你估落樓幫手嘅多定關好門窗係長企睇真播多？再熄多d燈掉多幾次彈只會愈來愈少街坊落樓

佢唔係要拉街坊，係要嚇街坊，製造類似戒嚴嘅狀態，心理威脅，你有無睇清楚樓主寫架

係有人講緊email製造商

推，大家都係手足，我係香港人

無論如何衝衝子一定係最撚危險
佢地斷正係極大獲好易上身
邊可能叫最危險果個照顧返相對安全果啲
至於清潔工⋯如果案情冇老作
係做多左，我都做過掩護
一走一切一面花生樣佢吹你唔漲
衝住出黎擋就實上身

重點係唔可以輕敵!! 特別係呢個時候一輸就仆街!!!

樓主講嘅保護唔係實質嘅保護，唔係叫有事時衝衝子去保護個街坊。而係要多同上一輩講解對家就係用呢d小動作（熄燈）去嚇街坊，等佢地唔好出街。有街坊同人多，就有記者同有街坊拍片，可以將真相傳出去，雖然保護作用不大。

同埋街坊多，就會起到保護作用，無啦啦拉街坊會群情洶湧。但如果得一兩個街坊落樓，咁拉咗都無人知。

其實講到尾就係街坊同手足都要有critical mass先相對安全

係因為要俾tvb 拍佢地， 因 為冇人沖擊D9就交唔到數俾tvb ，要有角度拍下一班人喺嗰度衝擊緊

推呀
文宣真係好重要

熄燈呢個賤招真係要廣傳!!!

再推

唔好沉

但有幾次係直情散晒無人都照射

大家一齊諗下 真係on9到好可疑

係好on9, 但keep住咁on9一定係有D o野, 前線犬情願早收工食宵夜好過, 貪得意咩?

而且仲有熄燈呢? 一定係要有上頭指示, 叫人去熄大制喎

推